之前返學得男人 而家返工又係男人 係咪已經玩完?

係我問題定係個天要咁對我

利申 單身24年

點解唔考慮下做Gay佬

我而家諗緊我有日變左gay 老

之前中學果時中意過一個人 可能自己太樣衰太柒

跟住返暑假工 又係咁

而家老豆老母係咁問我有女朋友未 屌真係好撚煩

你話已經有男朋友

你老味我想架咩 女都唔識多條 邊撚度爆條女出嚟呀

咁講比老豆老母打死都有份

人柒有罪? 唔係呢排又聖誕 老豆老母又係咁煩我 我都唔想係度開post呻

講野唔掂 肥柒毒矮 係咪玩撚完?

百貨應百客 唔介意非靚女就得
自卑就真係玩撚完

學玩男人